做過好幾份低學歷工 覺得飲食最辛苦 覺得依份工最爽

跟車又做過 行街又做過
做飲食真係無停手 除左食飯有得坐 12個鐘都無得休息
上司老細又當你係狗
你越做得野 唔埋堆 就唔洗升職
個客明玩鳩你 你都唔可以出聲
跟本付出同收入唔係成正比

依加做緊個份 翻朝8-晚5 翻6日
公司容許你每日加埋至少有3粒半鐘時間休息（食飯個半鐘 飯前飯後都有半個鐘休息 早一粒鐘收工）
做野個陣禁下制 吹下水 無野做個陣坐係度訓 咁就一日
最緊要個個同事都係和諧相處
唔會有架子
D老屎忽 係教你去邊度訓 邊度蛇王
又無工作壓力 又有進升機會 又唔係犯法 又唔會出賣良心 一入職15k 依d工邊度搵

後悔點解當日唔讀好d書啦柒頭

唔撚通細過屋企大撚把錢
唔洗讀唔洗做都月月出糧袋幾萬要同你講咩柒頭

打好d字先學串人啦
又進升又細過
睇到眼到突

讀好d書就有用？

講明我低學歷
但唔撚知邊條撚樣串我先呢

你做緊果份咩黎

普通文職? 仲請唔請人

你之前做行街是咪行街sales????

EQ低唔好學人係連登開post 講粗口唔緊要 最緊要順口 你果句 唔撚通 真係讀到我痴哂脷筋

我依加做緊份工可以講要等人辭職/退休先會請第二個同埋熟人介紹先會易請你入去做，所以都好難請人入去做，同埋我簽左保密協議所以有好多野上網唔講得（人工 工種 價錢等等）所以無謂講自己做咩

其實份工仲有咖哩食 月入可以18k以上 交通飯錢有津貼 基本上每日翻工洗費最多係飲野 同食早餐
以我所知 我公司比其他同行公司多2k人工 同埋最休閒最多休息時間
仲有一樣 翻工打完卡 食完半個鐘早餐先開工

保密但上黎連登開post
即係曲線曬命 ？

倉務？

人工你咪講左lo on9仔

呢到既人好大怨氣 係到鳩屌樓主
唉 真陰公